# Adv_JS6

#5 for FE30 Advanced JS HOMEWORKS - "Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript"

Асинхронность в Javascript - выполнение кода в фоновом режиме, без блокировки кода ниже.
